黃大仙藍屍華園茶餐廳

今晚黃大仙打到好激相信大家都知
本來我就係果度食緊飯 10點幾聽到入面D伙記同茶客
都係度屌話示威者係暴徒搞到來黃大仙
話佢地收3000蚊做野
無FC 要FC自己晚市食餐飯自己用耳去聽
佢地晚晚都係播CCTVB
華園茶餐廳 永遠禁食

擺食~黃大仙無咩食店

但各位巴打一定要罷食藍屍商店

Push

如果記茶餐廳嚟講
我寧願食金記

屌，等我讀書嗰陣仲咁鐘意食，呢間嘢食屎啦

是咪呢間？

地址: 黃大仙鳳凰新邨環鳳街1號地下
電話: 23243113

又3千蚊中聯辦都派唔出喎

無食呢間野好耐

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

呢間野以前食親都肚屙 有一次仲要比我望到有幾隻老鼠行過佢地水吧位 自此就無再食

無錯～大家如果唔信可以親自扮藍屍去ＦＣ一次～